點解梁凱晴唔著鬆身少少既衫？？

例如（上圖）咁著咪幾好
太緊身會容易令人搞錯焦點

大家點睇

鬆緊都好J

五毛公關公司
拉

張相影到佢鬥雞

唔好再討論佢身材
人地著乜關你撚事

鬆身衫一烏低身

著得太性感好易會錯 Focus
俾 D 例子大家睇下 ：

寧願 D 人 Focus 個樣都好D
若 Focus 個身材就會開始變質
鬆身衫會比較好

鬆身衫會有好多位俾人伸手入去揸佢個波
緊身衫就難啲

之後落區好多工作要跟進
太緊身既話
我怕 D 男街坊會忍唔住錯晒 Focus
唔係咁好

屌你老母

屌

屌你 咁我地睇咩呀

我屌你老母害我要洗眼！

林子琼 謝潔泳同陸梓峂呢

拉

屌你老母咩，又搞到我要打飛機

真材實料, 唔使收收埋埋
香港風氣仲未追得上外國, 可惜

影低啲

緊身短上衣加𠝹婆袋佢icon 黎

仲有肥婆華，痰餵豬，老鼠芬幾件波覇

靚女 好感度上升

對眼有啲似coffee

又要打j

不能只有我看到

孽瘤果件果兩點

生得太靚係唔係要毀容先得 著衫都要管，邊位呀，係你心邪先掛住人地身材忽視人地既血汗咋

做男人好難唔望。望佢多多包咸

唔準再 J 我女友

Focus咗個樣好難唔focus埋個身材喎ching

介波袋呢

連登就嚟變babykingdom女權c9論壇，乜撚都話性騷擾佢

同意

後生女你估好多錢買衫咩

有冇d緊身嘅圖睇下

on9少陣啦 人地著乜關你鳩事啊？
「著咁少抵比人強姦」啊？on9仔